====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un parc aujourd ' hui est un «espace social» , un lieu dévolu à plusieurs pratiques quotidiennes , un matériau urbain qui peut contribuer à donner une structure spatiale claire à toute la ville et à la métropole .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

